年三十晚屋企決定取消食飯轉為去 荔枝角探手足，再捉你地班藍絲家人孤兒仔陪我一家食飯

年三十晚都出黎既靚仔睇怕家人都係藍絲

到時睇下邊個好彩

荔枝角有咩大d既黃店

推

不過手足應該未起身

程班長？

年三十晚影大頭

推

近唔近嫁

轉個彎直行嘅路程啦

已經報左龍門食飯，之後直落和你suck

入埋老荔共渡時艱on 9

Tui